模仿上癮 戴巴拿ig新相模擬與C朗慶祝入球

保羅戴巴拿與C朗

祖雲達斯前鋒保羅戴巴拿，今季雖然因基斯坦奴朗拿度（C朗）加盟後，新踢法未適應下表現較失色，不過似乎毫不影響他和C朗的感情，以及他的心情，事關戴巴拿上周六意甲與C朗各入一球後，分別模仿對方的招牌慶祝動作，然後戴巴拿似乎模仿成癮，周日在ig貼出新相，自己躺在地上學習其小狗的睡姿。

祖記上仗主場3:0大勝費辛隆尼，戴巴拿也結束個人的10場入球荒，C朗和戴巴拿的交換慶祝動作相當有趣，戴巴拿學C朗翹起雙手然後跳起180度轉身，再霸氣地分開雙腿着地，而C朗就學戴巴拿用手舉一剔手勢放上唇上。

周日戴巴拿繼續模仿，在家中與自己的小狗同仰臥在地板，以大字型姿勢睡覺，而且戴巴拿以「模仿時間」來形容，相當享受。

終於入到今季第三球

「戴巴拿ig新相模擬與C朗慶祝入球」

然後張相係戴巴拿同一隻狗

即係...

連張圖都caption都打"戴巴拿與C朗"啦